[
    {
        "randomId": 317
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata ingata ngukorere sangara",
            "option_1": "Intosho",
            "option_2": "Imirizo cy'intama",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Agakenya kw'imbaragasa",
            "correct_answer": "Agakenya kw'imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "I Mabara zirarabagirana",
            "option_1": "Impururu z'umutindi",
            "option_2": "Inguri",
            "option_3": "Icyugu",
            "option_4": "Isha mu ibanga",
            "correct_answer": "Impururu z'umutindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Umwami w'i Buhaya aratera ingoma araramye",
            "option_1": "Inuma ku ishaka",
            "option_2": "Inda mu musatsi",
            "option_3": "Igisenge cy'inzu",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Inuma ku ishaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nturutse munsi y'inzu numva rwabugiri avugirza",
            "option_1": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Agafuni mu mushike",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramana yadehesheje",
            "option_1": "Inzoga",
            "option_2": "Ingoma mu isoko",
            "option_3": "Umwana w'ifundi",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Ingoma mu isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akabingo nyamwishyigure",
            "option_1": "Inzira",
            "option_2": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_3": "Icyiyoni",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Ishyari ntiriba rito"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ikidatemeka",
            "option_1": "Agahwa m'urwondo",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Umuzi w' urutare",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Umuzi w' urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akari inyuma ya ndiza urakazi?",
            "option_1": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "option_2": "Intebe",
            "option_3": "Imende ku ruzi",
            "option_4": "Ibiryo ku mbebe",
            "correct_answer": "Inyana iri mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kujya mu bajiji wari umujiji",
            "option_1": "Umununi ku itabi",
            "option_2": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "option_3": "Umugata",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kari agahiru kari agaheto kariyereka imbere ya Nkotanyi",
            "option_1": "Umurizo w'ihene",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Umwungu mu mbibe",
            "option_4": "Akadiho k'imbwa",
            "correct_answer": "Umwungu mu mbibe"
        }
    }
]